消息指盧偉聰見同袍表明「不盲撐」

上任個陣講過嘅野，有冇兌現？

你唔見佢而家瘋狂割蓆咩